用HKBN嘅你哋 點樣睇now/Cable新聞

屋企寬頻用HKBN嘅你哋
用電視睇now新聞 係咪要另外裝nowTV
定係用佢個app睇都得（Chromecast）

Cable又係咪要有佢寬頻嘅樓
先join到佢個新聞台plan

剩睇 now 都要裝 netvigator，只係條線只可以畀 now 用
一係裝 now e，裝 app 又得，用盒又得

now新聞上Now player睇都得